請教各位絲打：《戒j定j你好》

我知我咁問好變態
其實係女人都想男人唔好打咁多丁既
作為男人自己明，打完之後係會好攰
之後個腦正係行到6-7成

但真係好想問問，女生們
如果喺以下情況：
1）條囝未同你一齊
2）條囝想同你共度一生既、不求一剎那既愛
3）你樣令身材正

如果有得比你地揀
你地會想佢睇日本妹自己解決
定係對住自己張相打j
認真你會點揀。

自問小弟鍾意緊個個人
其實外在既有齊，天使既臉孔
直徑長過貨櫃車車胎既波波
又長又白既美腿
一般男人想要既，喺齊哂到。

但我鍾意既係佢性格
佢成熟得黎又唔會顯得世故
你會喺佢身上搵到一份純粹與善良
但佢諗野又係成熟既。

最放不下既，係同佢有過既故事
喺人生既絕望谷中
佢伸手將我拉起
那怕再短暫，亦刻骨銘心。

其實，就實然性以及平心而論
為左佢戒丁係應份既。
但面臨血氣方剛之際
有時控制唔到

再加上，佢會唔會唔係介意自己打丁
而係唔係對住自己打丁？

當然，
我明白性同愛係好難分得開
但自己鍾意既，如果係擁有內在美既佢
對住佢起機絕對無問題
但就係唔太想
所以有時stalk佢ig都避免往肩膀以下既地方停留
好驚自己會起機。。。。

然而，
巴絲們，細佬好迷啊

推

cls

我都知架啦

弱智就驗下個腦啦

醉醉地
聽朝先

我諗佢應該唔介意俾你J
好過俾你騷擾

幾時騷擾過佢

純推ＰＯＳＴ，唔洗睇回覆，有問題請到ＴＧ群發問
戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：

戒為良藥